食飯聽到：死暴徒打鳩我呀笨，國安法一出你地就唔知去晒邊

一邊玩唔知咩apps
一邊係到大大聲咁罵
明明隔離就冇咩人
根本就想比人聽到知道佢係藍

男人老狗做咩咁大聲咁講啫，即係搏比人影啫，大佬比我正正經經安安靜靜食餐飯得唔得呀

「手瓜起展咁又點呀，食飯唔洗比錢呀？」

食飯唔洗比錢？JM9？

「許賤峰果單屯門野我都有份報警架，言論自由呀嘛屌你老母Hi」

咁後生都係藍？！

有香港人唔做做支那豬

71？ 瞓撚醒未

大把後生藍

成個狗樣咁唔怪得癡埋啲狗到

藍到連件衫都係藍色

支那人？？

第一次真真正正聽到咁極端既藍乳
仲要係個身光頸靚既後生仔講出黎

咁你都唔過去開拖，你都係無撚用

純正廣東話
我好肯定佢係本土人
坐佢對面食飯嗰個朋友都聽到好老尷：咁大聲做咩啫

藍就開拖？

後生？

保險佬？

仲成日見到個 3-40歲既後生男人戴林奠個口罩
真係心諗呢D人諗緊乜野

BTW 係咪普通茶記黎

40歲年青人

佢叫身光頸靚？
同公司個o靚仔一樣，又係藍，無知識無技能一心想拿公屋既廢中

我明啦！

「手瓜起展，食飯唔洗比錢」應該係押韻咁解所以先咁講？

身光頸靚？

得相無錄音，連登仔又等住炒車

大把後生藍啦.....
你唔見YUU廣告嗰班"有為青年"拍得幾開心

劉鳴偉

咪咁篤樓主啦

唔係佢朋友嘅，知同唔知都冇分別
係佢朋友既，唔使我講佢哋都知

你係咪見識少呀？呢啲人咁既相就知唔係高學歷人士

看圖作文

係咪保險佬呀，有浸MK 味

係呀普通茶記
間餐廳播無線嘅

係咪都好啦，我只係冇諗過會有呢一個年齡層嘅人講啲咁嘅說話，我諗我見識真係太少，可能圍爐取暖圍得太耐

身邊好多40歲既朋友都係黃架

點解要去開人拖?
走過去同佢講你中國人冇撚用大大個黃絲係你面前你咪又係唔敢打

大把

咁都後生?
望落起碼都三張野啦

好撚嘔心

咁都後生？ 咪又支那樣
講野有無鄉音？

定係回歸後支那人

幾個月前唔落去旺角講

咁都後生咩 成個40歲

邊撚到後生

睇埋大環境係點先

只係極少數人

著到咁呢啡 身咩光頸靚

咁又點
有黃，有藍，有中立
只係連登仔將中立歸埋去藍到
自己就成日上連登圍爐取暖
出去接觸下多d人，少d上連登

咩舖頭呀開名啦

邊一忽睇到身光頸靚

係咪聽到狗吠聲？

on9

似白卡佬

觀塘？

觀塘工業區茶餐廳？

拍片送比美國

中立唔係藍
中立係仲閪過藍

藍店梗係多藍絲啦

如果你咁計黃一定係少數

咁佢又講得冇錯 國安法一出全部手足嚇到瀨屎

是撚但啦 呢啲廢柴理得佢

啱啊，由得佢自己講就兇狠啦
人少佢先夠膽鳩嗡

個d叫自私撚
不過，真心問，有邊個唔自私

西環大澳冰室小廚？藍店嚟，遇到藍絲好正常。如果想食茶記可以去幾步遠嘅蛇竇。雖然冇表態，但有貼民主派區議員海報。最緊要嘢好食好多。大澳慘過食屎

FYI

我識人少定真係少數派？身邊真係一個藍都無

西環大澳冰室小廚 一早上咗藍店list 不嬲都係幾部電視播無線

唔後生囉, 廢中黎

好樣衰

屌

狗樣嚟㗎喎
可能係狗隻或者狗仔姐

屌你老母

咁都捉到隻

咪就係

唔出奇點都有幾個既~~~

支那樣

點解藍廢嗰樣永遠咁撚柒同三尖八角

樓主仲食

呢啲著到所謂身光頸靚通常都係保險/傳銷狗
十居八九都藍到仆街

咁又叫後生,
1X-2X歲果D 又係叫後生?

樓主去玩和你影
你哋識咩

Push

Noted

邊撚度後生

西環黎喎

可能佢唔知姐 只證明黃藍店宣傳仲未夠

生成咁嘅樣係咪最大報應

咁佢又冇講錯

唔奇 大把後生係藍
有啲讀開親中學校
又或者成家都係
依啲先最陰毒 亦難防
所以出黎遊行
留意身邊既人

係囉，淨食黃店已經唔會遇到呢啲人

似gay

藍店就預左有藍絲

佢冇講錯wor 抗爭成本大左就冇人出黎

多謝勇武手足影佢上黎
屌佢老母死藍屍

西環大澳
西環係多藍絲

推

呢個警察來的

大叫 老闆我唔會再黎架啦 藍絲係到好嘈
等老闆趕佢走
老闆唔出聲姐係都係藍 真係唔洗幫襯

哩件都叫後生？
咁我咪學生？

佢都係藍

全中呀Ching
咁你都認到

藍店黎架我屌由細食到大識D伙記架屌

後生係邊？
個樣殘到30幾歲

btw食撚屎啦仆街藍屍

支那種樣

影完想人幫你打柒佢？定影完佢你會無咁嬲

有少少似西門梓敬 feel

打咩打
下下都講打講殺咩

個樣成個大陸仔咁

唔似後生啦

事實上你又真係唔敢打鳩佢

點睇都係老野喎

西環山道？

你影相唔拍片?不如你話佢講光時攪港獨會唔會好D?

勁多鬼佬帶CU mask 醫院都見過鬼佬帶CU mask

藍絲 特徵 1
得把大聲

唔好俾年齡局限咗 後生一樣有藍 老人家一樣都有好多係黃 李梓敬都唔老 一樣藍到仆街

香港自治法香港制裁一出班藍絲曱甴咪又係唔見哂聲都唔聲，快啲返支那食屎啦藍絲畜牲

求鳩其影條友作故仔
我都得啦

正一陷家剷

個樣又老又衰唔似後生仔喎

樓主明明都藍絲，扮乜9

膠袋同枝洗手液都係

佢又無講錯呀
成2頁都未見人駁到

我都係由細食到大 果時見佢繼續播cctvb，日日睇住電視4點鐘警謊記者會，搞到飯都冇胃口食就冇再去喇。仲有伙記會屌啲抗爭者

係 大澳冰室小廚

明顯係啲保險經紀狗
為自己財路

咁都比你發現左呀
食錯餐廳又真係抵屌既

吓 佢個樣邊忽後生呀
仲要大陸味咁濃
分分鐘全家都係大陸人黎
咁藍都唔出奇既

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

比例上好少啫

屌我識得入面樓面阿姐
細細個睇住我大

柒婆叫你地去驗肺, 唔驗就反共, 仲死鳩去驗

師兄零零後？

已封鎖會員
朱傑明

唔駛理佢，封左好耐

邊忽後生 40都黎緊

要表楊下啦咁奇特個樣

我發覺啲藍係咁樣 以前10點會大叫口號
當10分鐘過後 都叫夠了 藍個啲就會懶係威咁執尾彩： 死曱甴 做乜唔叫 唔係好撚威嘅咩？

可惜已經冇人理佢 我地衝動就輸 因為對住啲弱智動怒氣 真係好唔值

但真係好垃圾 好廢柴啲藍狗

自私
利己
以為做豬政府搞唔到佢
但示威封少少路就嘈到拆天咁

地產狗樣

邊忽後生

推比佢出下名

後生

樓豬唔幫襯黃店

真

繼續打飛機
唔當場屌？

呢個叫後生?
咁我叫未出世

真呀

4%係天生柒頭。不要太介意。

似後生咩

好多後生都係藍㗎

點解到到呢個時候仲有人會有後生=黃嘅諗法

而且相入面條友都幾老吓

香港大學站？

呢啲咁嘅柒頭似做保險或者地產之類

你有冇邏輯

邊度手瓜起展?

方唐鏡 仲差邊個未齊 烈火奶奶呢

樓主好波

國安法一出你地就唔知去晒邊
人地有講錯咩?
和你LUNCH 都剩番個搞手出黎

其實做得狗，地產同保險，有一大部份都係藍

冇講錯一聽到個下心入面自悲左一下
唔想認但佢其實講得岩
邊個拳頭大就邊個贏架啦

咁撚瘦 學人講手瓜起展

重點 樓主幫親藍店

呢個都後生？

支仔

間野藍店黎唔係咩

實比你地屌到仆街
我知錯啦
真係冇留意到我食左依間野好耐好耐，個個伙記都認得我

因為你去幫襯藍店

笑死 呢條呀叔邊一忽似後生？屎忽？

唔好再食啦

而家仲有街頭抗爭咩🥴？

好多黑警都係後生
樓豬唔check就入藍店食
咁樓豬藍唔藍？

又多幾張profile pic開fb account

申報先 我係5名毛單 既5毛

泛民班人情願吹大雞叫你地著黑衫
都唔肯叫人上街 或者罷工
咁你咪知佢地有冇抗爭意志囉

但呢條友都叫後生?佢似阿叔LOOK，係男人所以COME老D渣

似狗?!

如果因為憤怒而打一個人
有良知既話，打完之後會好後悔

除非你係______

40歲年青人？咁30歲係咪叫幼兒？

咁都後生？你係羅致光？

樓主你咪對身光頸靚呢個字有咩誤解
唔係著西裝就係用呢個字架喎
再搞佢件衫著到西裝唔似西裝
著到好似比人搞完黎咁

推推推

成個呀叔咁都後生仔

冇片嘅講乜都得啦

好撚7呀 屌你

覺得似sell保險嘅低學歷人士

去咩垃圾藍店聽到藍絲講嘢

講到國安法之後冇人敢出嚟係咪弱智？
當7月1日幾十萬人出嚟冇咗件事？
又唔考慮吓呢個幾月疫情嚴重嘅問題？
又唔睇吓過去每次聲勢浩大都係因為先有不反對通知書嘅大遊行
之後先會有斷斷續續嘅冇通知書嘅流水遊行
同當初啲白癡以為蒙面法通過咗之後大家會靜落嚟有咩分別？

推推等起底

搞緊移民打國際線 本土抗爭不了

比例上後生
7:2:1=黃:藍:中立

睇做邊行/咩區/係咪新移民
地盤痴埋啲阿叔雞蟲堆咪變藍囉

樓主係咪著黑衫

石塘咀大澳茶餐廳

支那仔樣

咁佢地係無穿無爛, 呢點要反省

咩人識咩人
我成班fd無個係藍

樓主係未唔知咩叫後生仔？

依家資訊咁發達都有後生俾人洗腦

我老母就話聽埋一邊啫
聽到佢播段youtube話慶祝林卓廷被捕

屌，而家藍底嘅人浮晒上面

唔似後生喎又係一條柒頭藍畜著到咁藍

國安法一出 已經攬炒成功啦

一個國際金融中心
無左美國既外交 即係無左國際
無左美國既資金 即係無左金融
唔係我講嫁 係鄧小平講嫁

叫大學生洗碗，一係就班官弱智，一係就佢見到我地見唔到既野

做隻快樂既豬都好既
起碼個人暫時無咁灰

係咪個啲冇乜職業不過好撚多飯數
邊樣賺錢做邊樣個啲撈家
不過限於知識水平 做黎做去都係飲食藥房個啲

睇個樣就知道係保險狗或地產狗

怕跟車太貼，你就咁影張相打篇文，我都做到
如果你有拍片就更好

係咪好有矛盾，如果佢認為暴徒好暴力，根本未開聲就打柒左佢，冇郁到手仲係咪暴徒呢？暴左去邊？究竟相信緊啲乜嘢

見過有個金毛mk 廿頭左右
同佢老母大大聲講“讀書讀書，你睇唔睇到依家啲大學生呀！讀咁多書咪出去放火搞事囉！”

個一刻望到佢個樣覺得，抵你成個死廢柴咁嘅樣

好醜樣

但中立燃多，當你有friend出左去示威，好難藍到似條友咁仆街。

食藍店？

茶記嚟講 西環好似真係冇黃店 可能誤中地雷姐

有冇錄音, 冇錄既話如果係借刀我怕我過意唔去

講撚中哂，所以連仔只能網上俾嬲

點解唔敢認藍?

我就紅既 你班仆街藍絲咪撚走
黨要清算你地d家產
全部返大灣區勞改

老豆老母湊大你都照開火架啦
同個伙記講感情？

打緊公司工
又係低學歷低技術果班係藍 有學歷坐控制室果班就黃

好撚威咁喎

其實佢講中晒，一出國安法， 九成九嘅人都嚇到瀨屎，只可以喺fb同lihkg打飛機發洩(相信好快要建立港式牆內網)，國安法呢招大絕恐嚇性好有效。

咁都後生

屌佢老母麻, 鉋魚擦大陸閪樣

邊度身光好cheap咋喎 睇個髮型都知係下流人士

可能好細個係大陸出世後期來香港

On9 呢間開左幾年咋喎
上手加拿大餐廳食嘅野唔同架喎
雖然班阿姐又係呢堆人

好柒

可能樓主5/60歲

國安一岀
香港人已經做唔到啲咩

之前食黃店都聽到人屌甲由
可能無文宣班藍絲分唔到不過係好事

唔明點解咁多人負皮
我唔贊成打交
但係聽到人咁講
連出聲反駁嘅勇氣都無
只係敢影相再po連登
然後成班人喺到圍爐取暖
會唔會肉酸咗啲

C了得？

唔理佢係咪藍
口罩戴到咁不如唔好戴

身邊30以下 都黃

又係你呢隻玩股輸到仆街嘅5毛 順手block

咁你見識都唔多，做生意既9成都藍，中環就算外國既bank都係藍多

你無做錯 不過之前好多連登仔講你呢句反而俾人屌

做得好 樓主 呢種撚樣就係想出名

個髮型好大陸feel

求其車杯野飲過去再講聲sor鳩ry我都好撚憎廢青
利申試過，有操gym條藍屍唔敢還拖

樓主對眼有問題咩..佢老撚到皺晒皮喎，名正言順係廢老嚟

呢種風氣值得推廣

其實都幾看圖作故 咪咁盲撐先

721白衣人都有後生
所以唔好以為後生就一定係黃
雖然身邊朋友同事都係黃

手瓜起展？仲瘦撚過啲毒撚喎 睇落50kg都冇

咁你都唔過去開拖，你都係無撚用

你咪又係係到鳩噏

中立既就收收皮先啦

D藍絲全部生到三尖八角咁

狗

真係大陸狗樣

真心樣衰

真心少見

有冇片，就咁得兩張相好難信你

Agger, 咁撚樣都叫身光頸靚

件衫藍

冇錯好多人係唔敢出，因為覺得輸唔起

中共有兵有炮都唔敢同美國開拖，何況我地普通平民

識佢真人
面係藍 但深黃
做樣比同事睇姐
勇武手足黎
拉

都唔係幾後生啦下都30啦

要反思點解無人屌鳩佢

大撚把狗係後生

講得有錯咩 你地最多咪敢網上嬲 比下負面咁 人地點解笑唔起

未必，廣東新移民落黎都可以講得好正粵語

樓主對身光頸靚係咪有誤會
佢一睇就知9成係保險/傳銷狗

真係識？
我唔信佢係黃扮藍囉
如果真係黃既，勸佢唔好咁大聲藍藍自乳
我同隔離檯都聽到定住左一時比唔到反應，真心以為佢精神病講野老鍊咁大聲

狗有樣睇

倫敦金/地產經紀樣

點解要打佢，打完佢會光復香港？
咁佢除咗大聲d講野，又有乜價值？

似係佢太寂寞，想爭取存在感

佢講得啱喎你咪淨係咁偷影唔敢屌番轉頭

咁耐都未起到底？

垃圾狗樣

西環石塘咀?

那就唔係話唔信你,但你片都冇條,看圖作文bo,情況就好似咁

條女同我講好想追住我條撚含,仲要含到雪雪聲

條友保險狗?
開唔到中國人單發顛

有啲似拍叔叔果個benbenyuen後生版

呢個又唔算煽動

去左藍店？

你咪由佢吠囉
咁又影相放上黎公審

香港都有言論自由，佢都可以9 up下佢意見
無打人無傷人咪由佢囉

拒個樣，已經係應有的懲罰

成個賣倫敦金嘅中年大叔咁喎

好明顯到而家已經唔淨只係立場問題 嗰啲人你根本就唔會想同佢做朋友 所以你身邊咪冇啲咁嘅人

山道茶記？

好可能係休班狗

呢啲唔係叫身光頸靚，係叫斯文敗類

最後都係無人打鳩佢
真係無人驚我哋

藍就剩係影相擺上嚟圍爐？
講真 下次不如叻仔啲出聲屌佢啦